【堅轉會】武藤嘉紀獲批工作證 「要在紐卡素創歷史」

英超紐卡素早前已經與德甲球隊緬恩斯達成共識，以1,000萬鎊羅致26歲日本國腳前鋒武藤嘉紀並簽約4年，但由於英國對外援申請工作證的規格嚴謹，日本的世界排名不在前50名，故武藤嘉紀的工作證一直在處理中。然而終至周四，紐卡素官方宣佈武藤嘉紀的工作證終於獲批，並發佈武藤嘉紀高舉球衣及與領隊賓尼迪斯合照的相片。

武藤嘉紀表示：「作為第一位效力紐卡素的日本球員，我很榮幸能夠成為這間大球會的一份子。我希望為球隊取得好成績，這是我想要做的事，我要將我的名字留在歷卡素的歷史中。」
賓尼迪斯則稱：「我很高興武藤嘉紀加盟球隊，我們已考察了他很長的時間，希望他能為球隊帶來動力，並幫助球隊在新賽季前進。」